黯黯陰霾 殺不用刀萬人不死 一人難逃

武漢 啪啪啪
肺炎 啪啪啪

大家同醫護一齊罷工